袁澧林男友係MK

廿二歲的袁澧林Angela，與連詩雅、陳瀅、王宗堯前女友黎紀君（Christy）同屬一間模特兒公司，面對一班師姊，Angela仍能突圍而出，除了有「仙氣」，備受公司力捧外，背後還有一位幫得手的男人。

不想影響男友生活

「文青女神」Angela宣布名花有主，雖然令不少男fans都很失望，但大家繼續對她正評，覺得她沒有刻意隱瞞戀情，不像現今的偶像般虛偽。

Angela的男友MK都是文青一名，今年只是三十歲出頭，自小就喜歡創作，已經自己成立了一間廣告公司做老闆，公司製作過不少作品，早前黃秋生為Airbnb拍攝的廣告，就是出自MK的廣告公司。Angela和MK拍拖兩年多，男方會在自己的個人Instagram上載與女友的sweet合照，見到他們經常去旅行，前陣子還到了曼谷和日本，這對小情侶更非常互動，不時在網上一問一答。MK上載的照片，差不多每一張Angela都有留言，其中一張被男友抱起的照片，MK竟然取笑女友比一年前重了，Angela即時留言︰「可能其實不是我」。還有很多男友的照片都是由Angela拍攝，如果男友沒有提及她，她便會留言投訴，這對小情侶非常鬼馬。對於感情生活，Angela向本刊說︰「哈哈！我和他都喜歡創作、去旅行，其實他又不是圈內人，我只是不想影響他的正常生活。」(明報)

圖呢

晚吹，真MK!

那個了唷

我屌, 唔撚係呀嘛, 我唔比!!!